---
layout: contact-method
title: စာတိုက်ဖြင့်စာပို့ခြင်း
author: mfc
language: my
summary: ဆက်သွယ်ရန် နည်းလမ်းများ
date: 2021-03
permalink: /my/contact-methods/postal-mail.md
parent: /my/
published: true
---

အရေးပေါ်အတွက် စာတိုက်ဖြင့်စာပေးပို့လျှင် အလွန်ကြန့်ကြာနိုင်ပါသည်။ စာလမ်းကြောင်း၏ တရားစီရင်မှုပေါ်မူတည်၍ အရာရှိများက စာစောင်အား ဖတ်ကြည့်ရှုနိုင်ပါသည်။ အရာရှိများသည် စာစောင်၏ ပို့သူ၊ ပို့သူတည်နေရာ၊ ဦးတည်ထားသည့်လက်ခံသူ၊ နှင့် ဦးတည်ထားသည့်တည်နေရာ တွေကိုလည်း ခြေရာလိုက်နိုင်ပါသည်။
